Kickstarter愈來愈多show香港基地，但成Team係支那人

不嬲台灣 日本 香港 都係支那人常用嚟消費嘅品牌㗎啦

香港做生意方便

搭單問下，鬼佬講匪語/以為香港講匪語情況嚴重否？見到一定要調較下。

香港人會扮美國加拿大日本

利申：做緊有關行業

好多大陸出貨 但運費收足

出到去 香港人就係中國人 咪咁撚on9啦

屌撚班支那賊

想問你出過幾多國家旅行?

五毛星期六都要開工
有鬼時間去旅行咩